洪狗好撚慘

比人擺上台

馬大哥

想過搶新娘

唉...洪仔

洪牛

開套求婚大作戰俾洪狗啦

不開心明明不開心

比悲傷更悲傷的故事咁

阿牛⋯

洪狗

拍手gif